《明報》聲明：會員專區混淆國家、地區選項 已修正並表致歉

《明報》發表聲明：本報會員服務專區的網上表格，在「資訊電郵服務登記」的「聯絡資料」一欄中，由於取用坊間預設程式，只設有「國家」一項，混淆了國家和地區選項，現已修正為「國家／地區」。現向讀者和各界致歉，疏忽之處，敬請原諒。

開始自我審查

明報不明

> 開始?

係呢件事上

垃圾

第一日嚟香港

owo改會點?有乜後果?